[TSLA] 教主：法定貨幣負利率 「只有『傻瓜』才不理Bitcoin」

特斯拉（Tesla）執行長馬斯克（Elon Musk）近日不斷表態支持比特幣等加密貨幣，Tesla 更宣佈已持有價值 15 億美元的比特幣（Bitcoin）。最近馬斯克繼續在 Twitter 發表其對買入比特幣的看法，他認為在流動性方面，持有比特幣也算是冒險行為，但當法定貨幣的實際利率為負時，只有「傻瓜」才不會分散投資。

全球最大加密或幣交易所之一的幣安 ( Binance ) CEO 趙長鵬在受訪時表示，儘管馬斯克對狗狗幣如此青睞有加，但讓其心甘情願砸下 15 億美元重金的，終究還是比特幣。馬斯克就此在 Twitter 上解釋：「Tesla 的舉動並非直接反映我的意見，持有一些比特幣，對一間被納入標普 500 指數的公司而言，算是冒險行為；但在流動性方面，持有比特幣比持有現金稍微沒那麼蠢。」

儘管馬斯克對狗狗幣如此青睞有加，但讓其心甘情願砸下 15 億美元重金的，終究還是比特幣。

DOGECOIN

等睇btc變非法貨幣

已成condom

美國政府定性Bitcoin係非法貨幣，即時變廢鐵。

收緊貨幣政策之時就係bitcoin末日?

幾時收緊?

中國最緊 中國最多礦

有無先例？
你依家似係葡萄人地賺錢多啲

賣tsla買btc

將來100年都睇唔到會有可能會收緊貨幣政策

08年開始有比較大規模既QE出現 之後去到15年開始逐步收緊直至covid19再大規模QE
100年比較難啲wo 總有市場過熱既時候

btc從來都唔需要政府endorse
變廢就唔會 插下價都有機

美國禁毒咁多年，一樣禁唔到， bitcoin 存在於虛擬世界，更加禁唔到

錯！禁毒係口號黎